反對放火

認真

收嗲啦屌爛你老母個雞閪

用火有咩問題，你睇下對家d 攻擊力幾高先得架

飲酒記得唔好搞到其他人
記住當初雖一既底線
不傷害無辜市民

垃圾暴徒

咩事啊，死撲街，放火燒你屋企人好唔好啊？
我地最初既目的係咩啊？唔好傷害無辜市民啦
放火破壞hk既公共設施，你地好開心咩？癡線